人民日報—習近平主席絕對是全國女性包括港澳台新馬泰越女同鮑的夢中情人

你條撚樣晨撚早流流又喺度發癲

老推認同